有冇漢化版既後宮 RPG 好玩?

Classic 啲既就可以...
果啲太先進既戰鬥系統, 如果一定要攪一大堆合成, 先可以推進主線果啲就唔太啱.. 除非真係好好玩. online 就不了. 不會抽卡課金. 謝謝!!!

閃之軌跡

全集都好玩?

有D拖劇情, 但1-4係劇情連住落
傳統日式RPG咁囉

... wa ... 1 代 1990 年喎

標題 作業平台 儲存媒體 發行日期 備註
閃 英雄傳說 閃之軌跡 PS3／PSV BD／NVG卡 2014年6月24日 限定廣播劇CD同捆版中附贈廣播劇CD（含中文台詞劇本）；預購特典為：設定集、咪西吊飾、資料夾。[25] [26]
閃2 英雄傳說 閃之軌跡II PS3／PSV BD／NVG卡 2014年9月25日 限定廣播劇CD同捆版
閃3 英雄傳說 閃之軌跡III PS4 BD 2018年11月1日
閃4 英雄傳說 閃之軌跡IV -THE END OF SAGA- PS4 BD 2019年3月7日

邊度1990年

佢講空之軌跡嗰啲掛

利：淨係玩過 空

閃軌好玩呀

刀劍有幾集可以溝女育成, 有時玩玩下忍唔住要J

戰女神？

漏左講, 要 PC 版本的... 雖然屋有部PS3, 但冇諗住再開.

AliceSoft

SAO其實喺毒嗰方面幾ok
同囡囡嘅劇情夠多

但佢啲遊戲玩法好複雜.

蘭斯系列1-10集
大帝國
大番長
夏娃年代記1 2

Monmusu quest RPG

當年為左玩rance 學日文到N1

本來都想推呢個
但無漢化，得英化

英傳6同前5集無關係 由空之軌跡開始玩 出左共11集 空軌3部曲 => 零+碧 => 閃之軌跡 4部曲=> 創之軌跡 仲有隻奶由多軌跡 要順住黎玩 今年會出新故事 黎之軌跡 但都係同一個時間觀但主角唔同
基本上只係用番英傳做Title 實際應該叫軌跡系列

大量NTR作品 不了

*世界觀

閃軌... 直接閃3開始玩/ 創之軌跡（簡稱閃5）起手應該最好。

閃三主角做左阿Sir, 可以溝學生妹或, 不過主線劇情唔係個個接受到。

創之軌跡三條線, 有齊純愛, 後宮同青梅竹馬, 冇玩過前作唔影響劇情體驗。 由於多左溝女Mini game, 所以冇左遊戲攻略女角系統 （當Default全部好感100）。

戀與製作人

Diu...
連登果然係全港最大同性戀網站.

非gay咪屈

呢個系列太大.. 留返遲啲先考慮...
有冇啲單隻既呢?

閃1可以hehe

以為你問H GAME
冇咩事我都係出返去先喇

per

叫我官老爺
一個官人七個妻

P5R

由空軌一路玩到宜家 真係有啲項唔順

最新作 donadona

櫻花大戰1 2 3 4

太鬼畜 我純愛黨黎

迫良為娼...

明明就後宮純愛作嚟
做雞個d女係大眾樣npc

電車之狼R

唔複雜
一開始鳩斬都過到，乜系統都唔駛理
之後有啲怪打唔入就要求上吓buff、遇到啲更硬嘅怪就練combo，到就爆機自然知晒點玩
其實隻驚要素幾豐富（唔計ALO嗰集），過程由淺入深做得ok，但睇落就好似唔知做乜咁

H Game 都ok呀...

後宮rpg個分類有d怪 樓主有冇d例子

即係要一班女 好小仔/冇仔打怪？

唔計rpg大師果堆h game大把

好玩d既有

rance10 依隻神 無打過丁玩左勁耐

darkest dungeon裝晒mod變晒性感女角

我就係入黎等人介紹

classic d既 魔幻騎士

PS3 emulator

電車之狼R

點睇都唔係RPG呀?
而且都唔係後宮

你想玩邊個類型先?

金書紅顏錄
金庸群俠傳後宮版

..有特殊雞架
你有冇玩架

特殊雞有劇情

例如個學生妹無啦啦比人捉左要做雞

蘭斯系列

大眾樣NPC重靚過特殊NPC

尋秦記
舊就舊啲
但好好玩